淡友 (803)

中招

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

冇左hi字

打工仔記得轉走強積金！

推一推比多啲人見到，強積金係大家血汗錢，唔可以就咁蝕曬佢！

好多人未轉（我公司班人都係啱啱轉）
趁依家股市托高咗，記得叫埋家人同事一齊轉！

轉買債劵/美股都好
覺得中美和好可以買多少少美股
我自己就轉買債多